我利用懦夫雲交換你阿雷欺deal 唔 deal ????

其實Lovern間唔中都有神表現嫁

世盃亞軍中堅

想睇Lovern，Luiz 同 Mustafi打三中堅

加埋麥龜 zouma
最強五人防線

兩年前可能係嘅

史東斯呢

條撚屌簡波踢姐
你睇佢世界盃就知啦 一夫當關

Luiz場均兩膠 Lovern比盡一膠

懦夫打格仔隊都ok
爆炸頭? 🤭

奧達文迪做隊長

入球大

麥龜留返, 我地出 jones

有電欺幫佢包

老虎喺克羅地亞有冇代表作先

尋日先一個攻勢派2下膠

Luiz哥入直接導致入球

麥龜未夠班啦

完全唔同級數

我曼仲有一對國家級既屎波寧+一代宗師

卡利奧斯守龍

公道d，閘搵摩蘭奴啦，5隻中堅唔太合理

出埋連迪洛夫

拖地工不用細分